唔消費個威力其實大過罷工

香港罷得一日象徵式，就好似打八號風球咁，唔會肉痛囉，但唔消費可以起碼玩超過一個月，除咗基本嘅食飯搭車避免唔到，更加容易叫人參加，你叫人唔好返工好難，但叫人唔好駛錢儲蓄起佢，係好鬼健康嘅活動，亦冇道德高地話你搞破壞

同意唔消費或者消費降級
但一定要好撚多人參與先有用

窮撚一直都冇

周大福 六福 周生生 龍城 龍豐 etc 表示 wfc?

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

點解我覺得你講最易嘅嘢係最難做。

不過都會暫時除必要之外都唔買。

利伸 喜歡購物，但平時無乜出街消費嘅港女

我覺得呢個方向幾好
文宣可以係呢方面做多D

政府話經濟會轉差嘛
宣傳大家唔好消費
盡量留錢過寒冬

呢方面可能黃藍都會做

宣傳唔消費準備林鄭所講經濟危機的確係幾好